
\documentclass[a4paper,12pt,twoside]{article} % добавить leqno в [] для нумерации слева

\input{../../pream}

\title{Политология}
\author{Бочабников Игорь Валентинович }
\date{7 февраля 2018 г.}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
\begin{document} % конец преамбулы, начало документа
\section*{Сущность, содержание и основные положения научно-технической политики Индии}


Наука, технологии и инновации (НТИ) являются основными движущими силами социально-экономического развития всего мира. Индия 21-го века --- страна, устремлённая вперёд. Её цель --- быстрое, устойчивое, инклюзивное развитие.
Огромный демографический потенциал и большое количество талантливых людей создают уникальные возможности для научно-технологических и инновационных индийских предприятий, позволяя им занять лидирующее место в национальной экономике.

Индия объявила 2010-2020 годы «декадой инноваций». Правительство подчеркнуло необходимость чёткого формулирования политики по синергии науки, технологий и инноваций. Был создан Национальный совет по инновациям4 (НСИ). Политика НТИ 2013 года способствует претворению этих намерений в жизнь.


\textbf{«Наука, технологии и инновации для людей»} --- вот новая парадигма для развития индийских компаний научно-технологического и инновационного сектора. Национальная НТИ система, таким образом, должна признавать индийское общество как основного участника своих процессов.
Основной акцент будет сделан на восполнение разрыва между научно-технологической системой и социально-экономическими секторами через развитие симбиотических связей экономической политики с другими программами социально-экономического развития.

%Чем обусловлено
% Сколько % от ввп
% Осовные направления
% Какие разработки
% Преимущества НТП и недостатки
% 
% 
% 
% 
% 
% 
% 














































\end{document}









